［華佗再世］求止咳良方

大半夜咳到停唔到
咳到彈起流哂眼水
已經啪左必理痛同喉糖都無幫助
聽朝仲要返工
好想可以安心訓一教
有無再世華佗可以提供止咳方法

夜咳啖白 可試蛤蚧湯

鼻涕倒流 夜來捉蛤蚧？

焗杯陳皮水飲

蒸橙

蜂蜜+檸檬 之前睇祝君健康學，朋友都試過話好得。

佩夫人

三蛇膽川貝液

唔知你係邊一隻咳

哩個易整 試試先

買到？鼻水倒流 喉嚨痕癢

首先要知道自己寒咳定熱咳先
亂咁食會弄巧反拙

虛液 應該買對蛤蚧補

乾咳 - 蜜糖水/咸檸水/潤喉糖
喉嚨痕 - 咳水(含codeine)/消炎藥
鼻水倒流 - 收鼻水藥
濃痰/痰咳 - 橙樹化痰素